［集思廣益］救牛

小弟係強國既親戚養牛，一方面唔俾飽飯隻牛食，另一方面又想隻牛出好多牛奶去支撐個農場收入。而依家經濟差情況就更加壞，就黎連雜草都冇得俾隻牛食，佢反而更加努力要榨盡哂啲牛奶。

依家隻牛就快奄奄一息，佢又冇錢買過隻新牛，應該點做至好？

利伸
養熊

番工對沖